裝修會喪失民意

破壞富臨美心交通橙只會損失民意
只有經濟制裁會得到民意
我認為以家勇武做多左
急功近利無用
場仗要起碼打多一年
睇下大陸仲托緊市
仲有排打

bye

⚠連登️五毛分化警告⚠️

有堆ac專係撩交嗌
目的想阻止理性討論
先起底 後無視 再block

請謹記初心
槍口一致對準政府、中共、黑警

和勇絕不割蓆 一切以大局為重

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家一定要繼續做落去！（分析長文）

全文見此：

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家一定要繼續做落去！（分析長文）

今晚見

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

悶唔悶 blocked

核爆都唔割

解決唔到我問題割條毛咩

你有問題，你割，我唔割

你以為核爆都唔割係口號？

我話我唔割 你識唔識字？

裝修黎做乜？急功近利 事實上只會喪失民意

拉

why not both?

又裝修又罷食

BYE

4個月仲有人講緊民意...
屌你老母樓主
Block得

敵人反對我就擁護
大家識做啦
裝佢老母修

邊到嘅民意？你用咩evident base?

【長文】【就係要你打砸搶燒！】
#
倘若大家以林鄭班子愚蠢及犯了中學生亦不會犯的錯，去解釋一切不合理的話，容易跌入思考陷阱，即是以愚蠢去解釋一切不合理，然後訕笑，不斷訕笑，忽略背後隱藏的重點。
#
2013年我以〈蠢蛋‧劣幣‧梁振英〉為題撰文，文首引用了當時全球最大獨立音樂銷售CD Baby創辦人Derek SIvers的名言「Smart people don't think others are stupid」，去建議大家不要以一句愚蠢去將政治人物如梁振英背後的動機掉以輕心。蠢蛋不存在，存在的只有計算錯誤或高估自己，當然還包括一堆堆思維理念動機完全不一樣的ABCDEF既得利益集團。
#
特區政府話事的早在6月已不再是林鄭月娥，至於警隊話事的同樣不是盧偉聰或李家超，否則不會出現傊佐級協會主席林志偉僭越要求張建宗道歉的公開信，也不會出現林鄭在6月底曠工接近兩星期，更加不會出現林鄭班子以至警隊犯上中學生也不會犯的錯誤（其實是刻意「犯錯」）。
#
這種行政失效天知地知我知習主席也知道，問題是若不是林鄭月娥話事，究竟誰才主宰著香港？關鍵在於有一批既得利益集團（眾數，BCDEF）有必要依靠混亂、混沌作為養料，繼續生存。
#
回答這些問題前希望大家追本溯源：追溯至2月保安局提出《逃犯條例》。《逃犯條例》針對的不是普羅大眾也不是身家一般的中產，而是一堆堆長居「望北樓」卻富可敵國的內地民企富商或官X代（關於中國共產黨為什麼討厭富可敵國的民企，大家可以參考蘇聯解體前以休克療法後，國家財產被白手套捲走，共產黨以史為戒），這批「望北樓」（下稱既得利益集團）會不惜工本拖跨這條「送中」法例，這是要香港陷入混沌的原因一。
#
BCDE等既得利益集團（眾數）之所以走在一起因爲有共同目標，要香港陷入混沌的第二個原因簡單，因為他們有共同的敵人A。香港混沌會成為國際焦點，除了增加中美貿易談判成本外，亦令有史以來最大規模的慶典失色於國際，永續無望。
#
大家必須要明白一個殘酷的事實，無論太子站發生什麼事、警隊如何濫權濫捕、示威者怎樣私了破壞，我們都是棋子，捉棋、抽水的是ABCDEF。
#
整場社會運動最重要的是元素叫風向（民意），我指的風向不單單是你我在連登上的民意，而是不同陣營不同國家的傳媒以及民意風向。為什麼風向重要？因為既得利益集團包括美國及台灣這兩個備有民主的地區（F），美國10月及明年要過《人權法》及進行總統選舉，台灣明年1月則會進行總統選舉，香港繼續亂對她們選情有利，不利於A的永續，整場運動爭的就是國際媒體的風向。
#
BCDE既得利益集團不希望在香港的財富被充公（他們不少經歷土改深明什麼是充公），但另一邊廂亦不希望在海外特別是美國的財富被凍結，簡單說即是他們既不希望財富送中亦不希望送美，如何拿捏成為BCDE的考量。
#
綜合上述所言，重點在於香港人這只棋子如何在ABCDEF各自盤算的隙縫中茁莊，最重要是爭取國際風向。由於捉棋各方都知道如何重要，所以近日亦開始爭取國際民意（政府在外媒賣廣告等），特別是希望阻止美國通過《人權法》。
#
若大家明白或同意國際風向對我們重要，每一個人有必要認真思考每一次行動，特別是成立臨時政府（這著棋太刻意了）、在近月不斷增加的裝修名單以及鏡頭前的私了，都影響著外媒報道的方向，君不見終於做女主角的馬蹄露特別找外媒幫手？
#
林鄭月娥背後在9月30日向警察前綫修改開槍要求，目的為開真槍部署，《緊急法》下的《反蒙面法》則明顯要挑動社會情緒，火上加油，讓外媒將暴力與香港示威者劃上等號。香港示威者暴力，加上在美國恪守一中原則下成立臨時政府，都會削弱外媒或外國的點滴支持（不要說不知道成立臨時政府的影響性）。
#
我在10月2日在大氣電波中建議所有前綫及示威者停止活動2星期，原因是知道BCDE在國慶後著急了（要知更多自己在Google Search「禍起蕭牆」、還有最近有看到小明與志文嗎？），加上美國即將審議《人權法》，這種著急可以由林志偉再次僭越並建議林鄭月娥推《緊急法》可以看到，推《緊急法》的好處除了挑動整個社會的情緒外，將A推向牆璧，其次是可以隨時取消區議會選舉。

雖然我建議示威者停止活動，但事實上恰恰相反（10月2日、3日在太古城及田心邨的警隊行動，是典型挑動中產及公屋等不同階級的怒火），示威活動遍地開花，究竟有多少活動是由真香港人自發進行（香港示威者唔會刻意向記者擲汽油彈，但記者中彈在外媒甚有效果），有幾多是刻意安排的打砸搶燒？
#
結果10月6日全球各主要的媒體開始將焦點放在示威者的武力及破壞身上，而不是警察的濫權濫捕與一切行政失當（圖）。
#
我不建議短期再出現任何大規模的裝修及私了行動，直至美國通過《人權法》（其實我一直不支持任何形式的犯法行為，我是藍斯😀），就兩星期，因為警隊他們會自己犯錯，沒有必要以更加的錯誤去替他們掩飾。
#
不過我知道，我控制不來亦建議不到什麼，A、BCDE之爭誰勝誰負還看香港會先出現真炸彈，還是警察被爆出干犯殺犯核材料被割蓆的一步狠棋。
#
最後要講的是，香港由開埠迄今途百年歷史，由《南京條約》到《中英聯合聲明》「一國兩制」，從來都是別人的棋子，棋子不能妄自菲薄，總有一天捉棋的是我們。
#
不用每次問或重申，永不割蓆。
#
124707102019補充：要贏（讓子彈飛），文宣只做一件事，一件事，將所有有疑點的打砸搶燒重整羅列，疆藏八九後大家知道那邊是如何抹黑抗爭者，記著，所有打砸搶燒都是被安排的。
#
JL061607102019
#
#期間限定
#唔明睇多兩次
PS：
#
其實ABCDEF理論私底下講咗唔少次，但撰文還是頭一趟，忍了一段時間，看著連登巴絲們為是否裝修爭拗有點燥，睇大局要鳥瞰睇國際。大家可以負評，我改變唔到大局，我寫，純粹是老婆叫我替示威者「做啲嘢」講兩句，否則繼續打搶兼分化，唔洗2個月玩完，打爛完打錯咗講Sorry畫心心有條撚用？俾到牌建制派有藉口迫鳩林鄭推遲區議會選舉！
#
元朗區議會選舉都未開始，就已經話要調查721，輸梗點俾你選？俾你選到條17億天橋你找數？
#
仲有，唔好以為香港係中國春袋就有恃無恐，若果你睇過《127小時》就會明白，ABCDE任何一方鬥的唔係財富而係命，無命要咁大個春袋做乜鳩？香港人唔好自視過高，當年老毛發起文革有諗咁多咩？共產黨土改貧農鬥地主有諗咁多咩？中國就是善於眼前鬥爭嘅民族。
#
每寫一篇長文都有風險，大家知這唔知香港對上一次出現咁大規模浮屍係幾時？係文革時期！
#
2020年上坤下離地火明夷，唔沽樓至少都要換定美金係手，講完，寫到凌晨6點。

“I see more people here today, angry and ready to do more damage,” Ms. Mok said. “I don’t understand why the government would provoke when they want the protests to end.”

As you can see from the link of the news, they are neutral to protesters or I can said they are pro-protesters. The news didn’t blame or had negative reviews on the demonstrations and the destroy of those traffic systems. Where can you find the attitude against the march or violence? Can you quote it?